有冇人100%直，但同個朋友好似好gay咁

本身大家都有女友
但我最近同條女散左 所以約多左出黎
我有車會接佢放工同返屋企
佢鐘意食野 所以會帶我去下fine dining之類
去親呢d地方 9成檯都係1男1女
Weekend會兩條友借隻艇出海釣魚（佢有牌）
我成家去旅行佢又會幫我睇住屋企隻貓
前兩日係佢屋企飲多兩杯唔覺意含左幾野
但大家都係100%直男
大家覺得咁有冇咩問題

隱性基因

最緊要一齊相處開心舒服，洗咩定義直定gay

你話呢

無咩問題 好多人都係咁 千祈唔好覺得唔正常

正常社交姐 有邊個成年男人冇試過

兩支公fine dining又真係幾曖昧 含反而冇咩野 正常fd都會咁

屌 正常都會含架喎

含都還好，但出海釣魚真係過份咗

好唔好味

有講nohomo就ok

能成為密友大概總帶著愛

冇錯 好多基佬都係咁 絕對正常

唔信淨係含兩野 唔含到尾

基不可失阿

有時人唔多 朋友又難約 係2個人啦
驚比人笑比人話咁你地關係都好難KEEP落去

骴心基

返工成日坐腎腰唔好 有時會叫朋友幫手按摩下前列腺 自己好難按
有時比佢按到爽會自己打埋飛機

好似要申入屎眼？

我男朋友成日比佢個frd含
我覺得男人既友誼係咁
唔覺gay啦
有時我男友順便比人通便添